出左黎做野2年 應該點理財好

每月儲到15k度
手持60萬cash 點安排好
諗過月供股票覺得依家太高位
派息基金又唔知點入手

唯一就係買左份保險同 mpf有跟開
有冇巴打可以比比意見小弟

點解有咁多cash

細細過有儲起啲利是錢
讀u哥陣有番part time
每個月又慳住洗
有時買股票又賺少少咁得番黎

以你的理財能力
相信唔需要問人
已經叻過呢度好多人

月供你理得佢高唔高位咩
當而家係低位可以開始供，下年牛巿升得高嘅話，你會唔會因為係高位下年停供？
長線拉返勻高先定低先根本差唔多，唔會嘅話你理得佢而家高定低？

得個儲字 輸通漲
想做啲安排可以增值

投資落勇武巴絲

細佬都有500000hkd同15000usd，想學下投資月儲2-3k咋

買股票keep 賺到錢就算投資啦

亂咁買咪分分鐘爸打個名咁

分散幾舊錢
1舊做定期
1舊買增長股
1舊買收息股
1舊擲袋

無錯 而家仆晒街